唔准講大話，有冇人已經唔想再戴口罩

正皮：唔想
負皮：想

稍微少人啲嘅地方已經唔戴

從來都無一日係想戴

問題係唔戴唔得

有邊個會想？你弱智？同樣有邊個會想返工，但可唔可以唔返工？

你呢條問題係廢話，未有疫情之前夠完全冇人戴口罩添啦（少數真係有病嘅例外），戴口罩呢個行為本身就係違反咗生物本能，因為會阻住咗抖氣，全民戴口罩只係受社會壓力所迫

10000個唔知有冇1個想戴口罩, 韓風咩

載口罩好撚正喎
唔洗剃鬚唔洗比人屌木口木面無笑容

有小小鬚根會勾到個罩入面起毛粒

係公司唔帶
戴口罩好煩 想去廁所洗面又唔知點搞

就係鍾意呢種唞氣嘅感覺

唔使剃鬚

冇諗過唔帶 屋企有大有細

冬天無乜野
但春夏就唔想戴

因為冇人見到就唔剃 結果一除啲人以為我30歲
(啱啱20)

載頭盔口罩飲雞尾酒

個細嘅出事就煩
返學前都提足佢幾次唔好亂摸 但心裡面知佢實會 唔亂摸都會同人玩 玩完唔洗手

係.....大人就有自覺能力 小朋友就一定手多多咩都摸咩都拎上手玩， 幼稚園又繼續停課 真係有排頭痛

係有少少焗
但呢一年身體健康咗
又唔駛剃鬚
口臭又無人知
皮已負

武肺就算完咗都想繼續帶
以前冬天冇戴好易病
今年唔同晒
太多仆街自己病咗又唔戴罩周圍傳染人

好撚憎 寧願唔出街都唔想戴狗罩
總係有啲豬閪用戴咗口罩有神秘感呃自己

依家好多人有帶口罩都中
其實帶口罩係咪可以防到外來病毒?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

想繼續戴
本身樣衰
戴左自我感覺好左少少

香港啲人真係順民都震
零星幾單比淋病管到咁

外國 如德國一個相對講道理、講規矩嘅國家，都已經有批人anti lockdown

玩咩抗爭 跟本唔係嗰回事 嗰種人

如果心理質素強大 玩文宣夠做

服務性行業 想keep 住戴
閪d客面佢都唔知

你唔講埋德國爆到閪咁？

係呀 爆到閪咁
唔好意思ching唔係好明你想講咩🙏🏼

香港咁嘅case數量anti lockdown都驚會爆到閪 只會比大陸禁住砌

想，個樣負數，衣加帶口罩，負少左

有冇發覺條街多咗好多靚女

唔係想唔想, 已經習慣咗

禁蒙面法後日日戴

有 香港多咗好多靚女

想 唔洗再聞煙剷口臭

毒撚表示戴左成個人都自信左
同女同事傾計敢對視 講野都大聲左 思路清晰左
最好係呢一年都冇病過
以往平均兩個月一次感冒

由第一日開始已經唔想戴啦

對口罩有感情

已習慣 本身以前返工搭巴士都好大機會要戴
跑步如果可以唔戴當然好

返工一坐低即除

我鼻毛都廢事剪

認真 帶左口罩無咁柒
遮哂d暗瘡 同女女講野都自然d

樣衰既人先會想帶口罩

但係少左好多廢老撩鼻屎同隔塵係幾好

口罩可以遮住柒鼻柒嘴柒下巴
老實講真係唔想除

想
最後帶一世
遮住我個柒樣

反而唔戴唔慣
戴左感冒都少左

你班仆街喺街平時打乞嗤同咳唔掩咀

老老實實
我的確係咁

戴口罩幾好 遮下個柒樣

好想搽唇膏

On9
邊個想

全民戴左大半年咪又係斷唔到尾
拿拿臨一齊唔戴生抗體仲撚快

戴口罩可以長期黑面
不知幾好
不過皮膚會差

戴口罩戴到耳痛

咁你想點

想嗰啲應該幾樣衰
利申：想

邊有人會“想”戴口罩
只係“要”戴口罩咋

唔想
有陣時會戴到耳仔痛

有時情願俾貴d 叫foodpanda 都唔想笠個罩落街等外賣

你問條咁嘅問題都係想呃正皮姐 sor 我p牌

認真答 臨近聖誕想影相打下卡都唔得 咁多人 點除口罩影

認同 反正病毒可以由眼進入

個個都戴口罩唔通個個都想戴口罩咩

陳雲一早講左戴口罩無用嫁

呢一年都冇乜同朋友影過相
好似冇乜回憶咁

如果永遠封關寧願戴一世

真相係 口罩從來都唔係主要嘅保護措施 相比口罩 更有效嘅放法係 1. 唔好摸自己眼口鼻等黏膜組織 2. 勤洗手 尤其要摸眼口鼻前
口罩嘅設計同原意 根本唔係防止俾人傳染 而係防止自己有病傳染俾人
當然我去公眾場所都有戴啦 但純粹只係塞住班廢柴恐懼撚把口 因為免去我嘅麻煩 你同佢地依班咩係病毒名咩係病名咩係疫情名咩係RNA病毒咩係傳染力咩係毒力咩係飛沫傳染咩係變種咩係抗體都唔清楚嘅人講「喂 洗手緊要過口罩」 都只係對牛彈琴 自討苦吃

你出街就一定全程戴撚住口罩咩例如食飯都會除啦，咁咪傳染囉
或者啲人無清潔隻手就摸塊面，咁咪又中囉
口罩係防飛沫噴到人咋嘛

有無人已經曬到有個口罩形？

陳雲又中 戴到落棺材啦

黃絲精神病

戴到有皮膚問題

有依種人 你點唔戴呀

邊個鍾意戴口罩

鼻敏感差唔多成年無發作
慳左好多紙巾

出po人口吻似陳云信徒

以前每年都會發燒感冒幾次
今年病少咗

不過好憎戴口罩

人少就借啲夷唔戴，扮食煙、扮跑步、扮飲水、扮訓、扮無口罩

不嬲都唔想，但實情係唔戴唔得

24小時戴，沖涼都戴實，驚有菌

又黎呃正評你老闆

我反而想戴遮撚住個樣幾好

載口罩幾好喎唔洗比人見到自己個衰樣

陳雲條賤種狗出街咪又係戴口罩
熱狗畜生同警狗一樣低賤

dllm
戴口罩戴到生暗瘡

落街食飯會戴可重用式口罩...(eg. U 記- AIRsim....)

遮住咗我個靚樣

邊會想戴
驚咗班口罩法西斯先焗住戴

想戴
唔洗有表情
想戴
因為撐蒙面法班人都要戴

2019年10月4號之後已經日日戴口罩

不過武漢肺炎之前戴日本花粉口罩，冇咁焗係舒服啲

而家自己直情係想中一次武肺

好多鬼佬見死亡率咁低 一早冇帶

無 以前恥笑人要就住就住

依家唔笑出聲就可以了

有冇人戴口罩會同我一樣焗到塊面有d痕

個 個 都 帶 口 罩 唔 通 個 個 都 想 帶 口 罩 咩

眼鏡長期起霧 好煩
做gym同合埋眼做冇分別

唔想好耐塊面搞到成日起粒粒

想keep住戴
今年冇病過,就算冇咩表情都冇人理

想戴 生得樣衰

夜晚條街靜少少拉低個罩聞緊秋天味

唔洗剃鬚真係好撚正

戴咗方便做文宣

戴左口罩, 女朋友話我型仔左

爛面啊

出街唔戴比人係咁望又比人屌
唯有戴

反而戴慣左

樓主呃like啫
開埋啲垃圾post
唔通話戴到上癮, 唔戴唔得咩
都戇撚鳩鳩

戴到隻耳仔損鳩哂啦

防廢老廢中狗咳

係公司已經唔帶 因為長時間都自己一個空間

有得揀袁國袁都唔想戴啦

本身容易貧血同呼吸困難

一開波已經唔想帶

戴咗口罩之後真係touch wood全年無病過

成年都冇傷風感冒！

病都少左

戴左之後成年都無病過
不過無咁方便係真

換過隻牌子啦

戴到耳仔痛
屌

咁淨計想定唔想既
由Day 1開始都唔想帶架啦

唸住戴到入棺材

太樣衰 應該下半生都繼續戴

戴咗令我靚仔啲

+1，隱蔽鏡頭is watching u

蒙面法都廢左啦

從來都係戴俾人睇

戴左多左人讚我靚仔

其實近兩個月睇, 大部份 50歲以下, 中左都好似冇咩事.
歐洲好多球員染兩三次都係咁, 打疫苗死既機率仲大
反而要睇返d幾歲小朋友, 點保護佢地

唔想戴，返到自己位會拉低

不過口臭冇人知
呢一年又真係冇病過
幾好

戴口罩幾好喎 病少咗 又唔洗下下執靚個樣
十個人入面有十一個都係靚仔靚女 個世界幾美好

唔使賣笑，希望永續口罩

怕撚咗班口罩法西斯
廢事俾人鬥撚死我認廢

想

戴咗口罩以為周街都係靚女，睇唔到真面目，想睇返街上囡囡嘅真面目

想,冇病過

某d港女依一年多左好多靚女

傻撚咗個鼻？邊個地方嘅女人係以真面目示人

香港人：我哋真係好撚鍾意口罩

巴基狗： 你地香港人真係廢 我係深水埗咁撚多人既地方都唔戴

鬼唔望有廢老兜口兜面對住你咳

載咗口罩未病過

唯一好處係唔洗剃鬚

遮羞布

身體好左 希望以後好似日本咁戴口罩成為習慣

無帶好耐啦

我想戴口罩
因為有咩事發生, 一街都係戴口罩市民
係未必完全認到人

體力勞動真係冇可能戴

未肺炎之前已經日日戴口罩

傻系

食飯都係要除 都係要見人架

咁唔遮得幾耐喎，同人食飯果時都要面對㗎

唔想戴 但仆街柒婆要攬炒無計

帶到病態左
嚴重到一返自己位，即刻搵酒精搓手

戴口罩好呀我覺得
一來唔洗化妝
二來返新工我成日聽教學聽到呆晒
其實我個腦係process緊 只係我個樣勁呆
遮剩對眼冇咁odd

同埋好似戴左口罩之後鼻敏感冇再發作過

相反我想除罩 口罩遮撚住我個靚仔樣

聽講黃絲精神病口罩法西斯好鍾意

你就好

我都係 戴到有脂溢性皮炎

咁鳩既問題

正解

但我好想化返全妝搽粉底 而家淨係化眼妝 一除罩柒到仆街

想，廢事影響市容

我係唔鍾意同唔識化妝既人
所以冇呢個煩惱

不過上個禮拜有事要化
又要除口罩影相又戴又除勁煩
嗰日真係有唔想戴

仲唔洗刷牙 唔會比人話口臭

我估女仔應該幾鐘意載口罩

一來變靚女左

二來唔洗化妝，皮膚口左

三來防曬

一向都唔想...我寧中招都唔想戴

已經下爬罩／一戴一露

你問吓自己
有疫情之前遊行叫全民戴口罩有幾多個戴?
根本係自私自利姐

算啦
香港班豬

上年6月開始
真係一次發燒感冒都冇試過
但以前平均3個月一定病一次

邊個想

有得戴邊個想戴

邊個會想戴口罩，咁弱智嘅問題都問得出

我做服務業成日比客屌我黑面
呢一年完全無比人投訴
想永續口罩

當初自己怕死要求戴口罩
政府“順應民意”強制人戴口罩，竟然冇人反對，依家打蛇隨棍上玩埋健康碼
諗起上年啲人大大聲嗌“不自由，毋寧死”，笑死人咩

巴打你個名

係公司成日借啲意拉低個口罩
有人過嚟講嘢就拉返高

我想長期戴

恐懼撚：唔戴會中招 跳得1cm

口罩撚表示戴足100年

所以話正苦其實好識玩
你班黃絲帶咁中意戴口罩咪俾你戴飽佢

出街咪戴
驚犯法
返工係公司一定唔戴

如果一開始唔戴 更多人中招(死亡率低我同意)
係咪政府就唔會實施呢堆措施

你呢段野套落外國政府就work既
定以為香港政府你反下就會取消

成日返工偷雞除

X 2

我更加想長期戴

我都係睇咗好多次醫生
呢排先好返
然後而家爆緊瘡

未有疫情之前 收工會戴黑色活性碳
因為觀塘d 空氣真係太差

仆街我都係
之前甩哂皮又痕，r到我眉毛都甩好多
睇咗醫生先叫好番d

已經慣咗戴口罩個樣

主要係戴完口罩靚仔咗，個人有自信咗

原來我唔係唯一
而家逢洗完面都搽cream
又成日有個錯覺皮膚又乾返

有邊個想帶

me2 戴左口罩連d自信心都番番哂黎

成日好易出哂油
每日搽好多lotion
搽咗兩個禮拜藥先無再甩皮
不過有時都痕

就算以前病咗都唔會戴 最鍾意傳染人

我都係我最後係搽lotion好返
藥淨係食咗類固醇 食頭幾日甩完皮就好返
不過呢幾日搽lotion加戴口罩焗到勁多暗瘡

不嬲都戴
最鐘意戴
鼻敏感無曬
不過而家咳同打乞嚏就突燈拉低口罩對住啲無罩人噴

我食抗敏感+0.1%類固醇藥膏
其實兩日已經好咗大半，無瘋狂甩皮

依家停哂藥，不過有時都痕、會紅、同少少油脂粒，唔知係咪仲未好哂/lotion太多

眼皮位唔搽得藥膏好似未好哂

人多擠迫地方戴係好，未有武肺之前我搭車都戴
空曠地方戴就on99

冇錯根本其實而家係驚人目光

返到公司係位即除

鬢邊都要剃掛

返工成日拉低飲水就會磨耳仔戴邊隻都係貢

狂爆瘡

生得好柒有得戴口罩遮緊啲係福音

佢係咪都係開類固醇俾你 我每次都係搽4日就停 驚會類固醇上癮 但好返冇耐又好易翻發 同埋嗰噠皮炎位到而家都仲未變返普通皮膚咁 一係望落鞋鞋地 一係就仲有泛紅

條問題應該問如果呢一刻法例比唔戴，有幾多人會唔戴

我眉心都有油脂粒 出門口嗰陣冇 但夜晚返屋企會無啦啦爆幾粒濃頭 吱完就冇 但過幾日又爆過 瘋狂無限loop 明明以前都唔會咁

喺公司長期一戴一露

想戴，戴完可盡情黑口黑面

至慘我有咗皮炎之後 對茶樹油敏感 一用又翻發 試過幾次之後唔敢再用 有暗瘡都唔知點算好

類固醇就口服加搽再俾咗啲消炎藥我
口服嘅就頭4日就8粒 每日一次
之後就逐次逐次減藥量
藥膏就需要先搽
早幾日跌埋罌藥膏落屎坑想用都用唔到
其實最主要都係keep住搽lotion保濕

有人會想戴架？貪靚仔/靚女d？

好缺氧，戴到有抑鬱症

錦田唔洗戴，唔使受歧視嘅眼光

醫生叫我照搽眼皮應該可以嘅 你唔係長時間使用 同埋類固醇個劑量唔大就ok

帶口罩多咗人𥄫

戴左口罩點用呼吸法啊

戴口罩影響呼吸冇人講

明顯吸少好氧，吸多咗CO2，好影響健康架

啱 但d口罩撚係咁批鬥人唔戴 好仆街

香港咁撚熱 帶到又多汗又多油

初頭我以為就算嚴重過沙士都只係多幾個月架咋，佢老味，宜家就快一年都望唔到盡頭，我唔想戴多3、5、7年呀

連登有啲口罩撚話戴到死都得喎

出街想個個戴 ... 以前行行下唔知邊個仆街把口臭到冤
同埋真係病少咗

但室內做嘢就想除

勁多後生仔做火車頭周街噴
廢中廢老唔洗講

我年頭生濕疹撞正肺炎 個陣戴口罩痴曬啲黃水 每日返工都好辛苦 個陣都係到諗我會唔會係第一個唔想戴口罩而想死嘅人

想戴 ASUS 罩

有 RGB 實多返人想戴

戴左個人自信多返哂黎
但戴得多塊面開始生返濕疹